有線裁員｜片段流出！林鄭不屑專訪問題太溫和 李臻口窒：「第二次就會...硬淨啲」

對白好搞笑

完全感受到跳舞群組班鴨仔既辛酸

成隻牛油狗

李臻真係哈巴狗，本來諗住幫主人塗脂抹粉，點知主人唔領情

「咁Mild嘅？」
「嘻嘻，嚟緊第二次就會......嚟緊第二次就會硬淨啲架喇，嘻嘻」。

醜惡到核爆

好配合

奶就實有

但似乎內心既恐懼更大

佢驚講錯野比柒婆搞

由此可見係人都驚左林奠

777 講嘢永遠笑笑笑 嘻

惡魔的微笑

呢d笑容只會覺得心寒，唔會覺得親切

李臻同林鄭扑嘢係咪咁?

李臻真係頂級垃圾

問得仲溫和過CCTVB 柒婆係都頂唔順

李臻不嬲柒，
早幾個月見佢主持嗰咩節目，
個濕鳩政府官喺度恥笑侵侵，
佢就跟住笑

對話好淫蕩

挑逗李臻,林生

777: harder! harder!

成隻狗咁，真係乖

777既然咁不屑, 當時就應該答利君雅的問題, 夠晒硬淨
根本就中共的人肉錄音機

第二Q就會...硬淨啲

今晚就會...硬淨啲

<<<好似呢隻傻狗咁樣

狗黎

俾777撚狗咁撚

老油條

push

屌你老 林鄭我架仆街

林生

講野悶又冇內容，d訪問廢到不得了

佢咁既料唔靠奶共真係唔洗旨意上到位

好想嘔

李樽本性係一隻狗

Lm

叫利君牙又唔敢? 連長約都淆哂底

第二次食粒藍色藥丸先

中國外交部需要呢位記者

林臻個回應加埋笑聲 成隻奶閪狗咁

林囝會唔會好似張旗忠教授咁做架！？

林臻

CLS
連777自己都覺得自己係咪上錯咗CCTV節目

嘻嘻...太監咩

上次就話鄧炳強其實好軟
今次話人唔夠硬

777好鍾意話男人軟